點樣可以救BONIX離開熱狗邪教？

有無靚仔、有錢、高學歷既巴打溝左佢, 用愛情令佢離開邪教？

得個靚有死用？入得熱狗智力都有嚴重問題

仲有得救既, 就盡量教啦

佢而家個款好似俾人屌到殘晒咁，不了

唔只射撚滿...

陳秀慧整容整到靚女咁樣你又係咪幫先

軍妓

射撚到滿滿啦 點救

條女好撚正
對腳又正

真心唔明，依d二流貨式大家點解咁buy

滑鼠娘娘都係救唔返 比蟲泰同射撚滿

協助親友、自己脫離邪教的指南

若是你自己想離教，那就比較容易了，例如山達基預先付款的帳戶，是要退回的，否則法律追夠，若是等他們破產，就遲了。 最難的是高層海洋機構人員，五十幾歲，在海洋機構數十年，身無分文，什麼山達基之外工作也不懂做，並且沒有人願意僱用沒有正常工作履歷的人。 沒親友，不准駕車多年，就算故鄉的路也忘記了，若在外國必被收起護照。 但他們也做到，五十幾歲脫教比六十幾好。 英、美、德等有協助脫離邪教的組織，若有前信徒的組織就更好。 如果你懂英語，北美免費電話 +1-866-xseaorg (+1-866-973-2674)，想他們可以替你接觸世界各地的前山達基人—他們知道暫時食住的重要性。

若是想親友脫教就難，越幫越忙，所以我注重預防，斷它財才二路。 有些信徒為了不失去父母子女，呆在教內。

若你還沒有找到專家，聽聽我的提議。

不要隨便和離教對象理論，邪教必然已經先行一步，所有攻擊必有答案，雖然對你是不邏輯，可笑，但你的對象是會接受的。

批評點到即止，否則會被官方正式「斷絕」，可能數十年不得見親生子女，甚至雙胞兄弟姊妹。 若是被「斷絕」，唯一解救是搞大件事，報警，找傳媒，找到議員，搞大了他們會找借口硬踢你的親人出教，免名譽受損、惹麻煩。

不要支持親人財政，山達基是無底深潭，勸親人做職工，要不然當志工，職工等上課程可以記賬，雖然離職要還錢，但欠據多數國家法律上無效，甚至犯勞工法例。

絕對要支持親人最低限度生活費，否則等於迫他們入海洋機構做苦工，有食住，薪金只是象征式，什麼也買不到，並隨時被派出國，歸還無期。 一旦你的本事不吃香（例如翻譯中文或招待中國人），什麼也要做，比清潔廁所也不如。正中海洋機構生漄，例如在加州沙漠金基地、佛羅里達州清水市、好萊塢，只吃豆和飯，低級人員、小孩、或犯規的人，只吃剩下來的食物，還有日常工作十數小時，甚至數日不眠。

羅恩賀伯特教導，弱者、有煩腦者容易開刀。 你也要針對親人，譲他發現真相。有人找永生、超自然力量、治病、自助改良、不滿社會、不滿一切、找愛心、找伴侶。

唔係唔受UPDATE滿溝, 所以被批鬥咩?

對于邪教，最難辦的事情之一就是脫離他們。事實上，離開的困難程度也通常是一個信號，證明這個群體是一個邪教，或者至少是一個不健康的教派。不要急于離開，而是首先確保你有一個計劃。要讓你再等一兩周可能很難，但有計劃有安排的離開可能會比毫無頭緒的亂闖容易得多。

一、尋求外界幫助

首先我們建議您尋求外界幫助。你不必獨自去做這件事。想一想你所有認識的人（這個團體以外或者他們影響力以外的人），考慮他們如何提供幫助。如果你確實需要離開組織，你能跟著誰？

找到一群你能求助的人，將你希望得到幫助的人列一個清單，然後接近他們，衡量他們的積極性。

非常謹慎地考慮一下這張單子上誰最可能幫助你。從你知道的那些和你更親近的人（朋友們和家人們）開始，然後再考慮那些你不太熟悉的人（可能是工作上的一個同事，一個鄰居），最後是那些沒有並不熟悉但可能會對你的離開有幫助的人。最後一個群體可能包括一名律師，一位醫生，一個另外（主流）教會的領導人等等。

別將你所知道的愛傳小道消息的人考慮進來。首先，你不需要他們到處傳播你的私人信息，其次他們會爲你脫離的這個組織帶來更多的風險壓力。

二、向團體公開你要離去的新聞

這將是你從未做過的最困難的事情之一。

一般說來，有三個主要方法。

首先，考慮是否真的必須要告訴他們。你能否離開，不再回頭?顯然，一旦他們意識到你已經離開了，就會和你有一些接觸,但一開始你不必告訴他們真相——讓他們自己去猜。

第二種選擇就是直接告訴他們。不必告訴全體成員，或公布到Facebook上，或其他類似的情況。可以通過簡單的電子郵件或打電話給你認爲最能接受或同情你想法的人。

如果是一封電子郵件，確保你所支持的組織裏有一到兩個人讀到這封郵件，看看他們是怎麽想的。

如果是一個電話，寫下你想說的詞語和段落，不要陷入你不想提及的話題。記住你不必說你爲什麽離開，只說你將要離開。如果他們開始人身攻擊或者惡言相向，立即挂斷電話。

第三種選擇是讓你支持的圈子裏的某個人幫你做事。他們可以打電話（你可以告訴他們該說些什麽）或者發送郵件。這是一個不錯的選擇，你不要害怕使用。我們都有需要幫助的時候，這是一次是在你的生活中你最可能需要幫助的時候。

四、記錄你和他們的來往

從現在開始記錄這個團體每一次與你的接觸。（盡可能多的回憶過去，如果你需要。）至少，堅持記日記，每天寫下任何接觸到的盡可能多的細節，也是可行的。一些國家允許當事人在另一方不知情的情況下記錄談話內容。（此外，請律師來核實一下。）

通過免提通話和電子記錄裝置，可以很容易地記錄下你們的談話內容。在這之前你可以在其他談話中去試驗一下，以確保萬無一失。如果這個團體中的某人給你打電話，別害怕說“我能5分鍾之內給您回電話嗎？”確保你准備好了。但是記住，和他們的交談並不是必須的，所以除非你有充分的理由，不然你沒有必要這麽做。

如果你確實和這個團體有聯系，記錄你與他們的交易有很多好處。首先，它將幫助你確認他們有多壞。電話（甚至更壞的是——私人會見）在一大清早或在深更半夜打來，讓你措手不及，讓你毫無抵抗力。

同樣,如果他們威脅你,你就可以向官方執法部門提供足夠的證據去控告他們。

我們通常發現，執法在大多數情況下很少使用，就如沒有破壞法律一樣，但他們對威脅可能更關注。

如果你有一部數碼相機，檢查它是否有一個時間戳，將它設置正確，並確保你拍攝任何照片時它都顯示。然後，必要的時候你可以使用它，它將記錄這些照片拍攝的日期和時間。

注意，拍攝人像照片時，當他們知道他們在被拍照是一個侵權的行爲，並往往會導致另一方的回應。做好這方面的准備,如果拍照會讓你陷入危險,請停止動作。

最好的辦法是盡量不與他們打交道，希望你不會有很多記錄。

五、拿起法律武器

我們通常發現，執法在大多數情況下很少使用，就如沒有破壞法律一樣。（如果你認爲有這種情況,請一名律師一起核查。）

這些案件與物理或性虐待案件有所不同，會得到警察的注意。如果你已經記錄下事情，你應該有一些好的證據證明發生了什麽。先聯系律師，然後從他們那裏得到如何向警方報告該組織的行動的建議。

在極端情況下的攻擊（身體或性），直接進入司法程序，隨著時間報告犯罪行爲，可以成爲證明有罪的一個因素。

六、你的工作將會受到影響怎麽辦

你的工作/收入可能會受到影響嗎？同事(甚至是你的上司)是這個團體的一部分嗎?在這種情況下，你可能會在工作上面臨一些壓力，並且你需要准備獨自來處理這些問題。大多數國家有著探討人們能否被解雇的法律，這可能值得與律師討論。
如果你的工作將受到影響，然後確保你記錄這一切（或盡可能多）與你的同事/老板，,因爲這可以在法庭上起作用，如果你決定起訴他們不公平對待你或推定將解雇你。

此外，Cultwatch不是律師,我們強烈建議您在遇到任何勞動糾紛時，盡快尋求法律援助。

我們有這樣的案例，一個員工是被迫加入(和保持)邪教,因爲他們的老板和/或幾個同事在裏面。一個可以考慮的想法是盡快找到另一份工作。問問你自己是否你真的想呆在這些人身邊。

七、勇往直前

在這個艱難的過程中，我們建議您找一個法律顧問。當我們身體有壓力時我們去看醫生，所以當你處于情緒壓力下，去看看某人是有意義的。你經曆之後，在情緒壓力下的你將變得正常和符合預期。試著去找集團中的一個人或者找已經推薦給你的人。(他們更可能是好的。)如果成本是一個問題，許多教堂提供很少幾乎沒有成本的咨詢會議，這可能是一種選擇。
一旦與集團接觸已經逐漸減少，你認爲自己已經“out”，那麽你需要思考如何前進，你怎樣從這個可怕的情況中恢複。

專業心理咨詢是一個好辦法，從一開始就可以。最好有獨立和某人交談，即使你信任的朋友圈外的幫手也可以。繼續心理咨詢，即使你已經“out”（出來了），作爲康複仍可能耗時數月或者(更有可能)數年。你將會知道什麽時候感覺不錯就可以停止。
一些人對宗教有一個糟糕的經曆，不想更多接觸宗教組織。自己決定是否這個群體是不好的，還是把你從宗教解脫出來變好。

如果你想繼續你的信仰，然後承認自己因這些經曆而受傷，並且可能需要從積極參與中休息一下。當你發現一個新的教堂,僅僅考慮作爲一個普通參與者,在參與教會內部的東西之前。

當你和別人談及這個群體的時候，聽聽你在說什麽。如果你的聲音和評論充滿了痛苦和憤怒（這是完全合理的和可以理解的）然後將此告知你的律師。直接發怒是一個有效的發泄方式，是一個正常的符合人類情感的方式。
時間是最好的治療師，不幸的是這通常不會恢複得和我們想的一樣快。可能需要幾個月或幾年，但是有一天你會醒來，意識到你已經很長一段時間沒有想起這個團體或者你和他們相處的經曆。談論它的幫助，這就是爲什麽我們要推薦一個專業的顧問。
如果你決定在未來某個階段你想告誡其他人關于這個團體的事，閱讀我們的相關章節“警告別人關于你曾經所在的那個群體”。

私家化既僅口

有咩特別？無身材，無腦(入熱狗)。又爆牙。重要唔知幾多個前度

佘詩曼嚟

唔明佢點解入熱狗,

佢應該係熱狗入面最高學歷個個,

群埋去都可以同佢地溝通到, 好極有限啦

以前長頭髮, 你未見過咩?

以前只係做索書號

其實真心覺得一般

仲要繼續落去咪有佢死左佢算

女死女還在